有冇人唔知道自己想點

日日返工好似冇左靈魂咁

好似每日每個星期每個月發生既事都係重覆咁, 返工放工訓覺月尾出糧月頭昐月尾

每日都望日子快D過, 快D到月尾出糧

但日日又唔想返工, 真係同條咸魚冇分別

究竟有冇人係鍾意返工

再加上G鋒坐監, 更加對香港冇昐望

睇唔見香港既將來, 更加睇唔見自己既將來

過得一日得一日

開工先

做人真係好攰

再加上G鋒坐監, 更加對香港冇昐望

Ptgf: 拓海，你要搵一個屬於你自己既世界

哦知道

痾埋屎準備翻工

我會努力

其實點會完全冇目標，呢d野係相對架姐，一定會有d野係比較想做，差在會唔會自己比藉口

你真係唔明
有人係真係冇目標架